因應狗隻#301797即係冒牌貨老「鳯」甩P，請大家做足預防措施

請入呢個post，根據指示安裝會員標籤功能
【LIHKG User Script】會員標籤功能

真假難辨?
睇會員編號，自然分得清鳳凰同狗

why same name

兩個幾乎完全一樣嘅中文字
正貨「鳳」字寫法 = 几 + 一 + 鳥
假貨「鳯」字寫法 = 几+鳥
少咗一劃

冒牌貨有開奶共post歷史
追擊過月野兔兔兼且冒過佢個名

月野免免好人來?

講男女關係未必講得人滿意
不過講政治嘅話佢絕對係真手足

原來錯怪月野免免手足應該信佢block月野兔兔先岩

要認清楚
正貨 #199926
先係真手足

#191453 先係

今次講月野兔兔/類似嘅會員
你當然都係手足
只要一直都抗共，一直堅持支持手足
都係手足

熱狗是不是手足

屌你老母老鳯

熱狗搞內戰多過搞對家
蚑共仲要利用緊佢哋搞分化
所以老鳳唔覺得熱狗係

下次用呢個講法避免混淆
冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)

小心奶共狗呀屌你老母

就得搵隻咁嘅字嚟扮你
有時都幾佩服啲五毛心思

到底為人工定興趣

定真係坐緊監無聊到咁

唔撚駛理佢點解
佢做冒牌貨兼有奶共歷史已經係死罪

#HKisGB

已tag

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

條友又中回力鏢

#HKisGB

小心冒牌老鳳招搖撞騙
帶風向令你信錯奶共狗

支那狗剩係識抄襲 正垃圾

老鳳認同
連名都抄真係核突到仆街

老「鳯」#301797

點解唔出嚟講下野既？
係咪收咗工要返監倉啊死五毛

怪錯咗你

因為唔記得睇編號定冇用標籤?